\documentclass[12pt, a4paper]{article}
\usepackage{amssymb, amsmath, amsthm} % matematikfunktionalitet
\usepackage[danish]{babel}
\usepackage{lipsum}
\usepackage[margin=2.5cm]{geometry}
\usepackage{parskip}
\usepackage{graphicx} %Titlepage
\usepackage[colorlinks = true,linkcolor = blue,urlcolor  = blue,citecolor = blue,anchorcolor = blue]{hyperref} %Titlepage - ændrer formateringen af links

\title{Logbog}
\author{Jeppe, Alexander, Andreas, David}
\date{}

\begin{document}
    \maketitle
    \tableofcontents
    \newpage

    \section{01/02-2024}
        \begin{itemize}
            \item Opsat \LaTeX dokument.
            \item Formateret dokument.
            \item Valgt deloplæg.
        \end{itemize}

    \section{26/02-2024}
        \begin{itemize}
            \item Projektbeskrivele.
            \item Med videre beslutning om tilføjelse om flugtplan på produktet.
        \end{itemize}

    \section{06/03-2024}
        \begin{itemize}
            \item Uploade dokument til teams. 
        \end{itemize}

    \section{14/03-2024}
        \begin{itemize}
            \item Vi har gennemgået logbogsteknik, brainstorm om brænddører og brandsikkerhed. Dertil arbejdet på problemanalyse--tilføjet tidsspild ift. brand og andet.
            \item Opsatte Lectio renoveringsprojekt via ext.js.
        \end{itemize}

    \section{15/03-2024}
        \begin{itemize}
            \item Lavet skemagrid.
            \item Gjorde således, at skemabrikindsætnigen kunne oplisteres vertikalt fremfor horisontalt altså per dagsbasis, hvilket demonstrer dynamisk skemanedhentning fra fx database.
        \end{itemize}

    \section{16/03-2024}
        \begin{itemize}
            \item Justerede tidsplan, således at Gantt-diagrammet kan sættes ved hjælp af datoværdier fremfor heltalsværdier.
        \end{itemize}

    \section{17/03-2024}
        \begin{itemize}
            \item Forbedret lectio renoveringprojekts design.
            \begin{itemize}
                \item Tilføjet hover-effekt på skemabrikker.
                \item Tilføjet dynamisk-opdaterende ugesystem.
                \item Tilføjet dynamisk-opdaterende lektie-note-ikonssystem per skemabrik.
            \end{itemize}
            \item Forbedret appendiks-system, således at disse fremgår mere klart samt tilføjet paginering til disse for nemme orientering.
            \item Tilføjet kapitler til projektudivkling.
            \item Forbedret tidsplansskalering (størrelse på tekst).
            \item Tilføjet præliminærside >>Indledning<<, hvori tekstopsætnings- og mere generelle overvejelser vil fremgå.
            \item Ændrede paginering afhængigt af denne er præliminær (romertal--iii), en del af appendiksen (Appendiksbogstav samt arabisk tal--A1 eller A10) eller en del af hovedværket (arabisk tal--1-10).
        \end{itemize}

    \section{10/04-2024}
        \begin{itemize}
            \item Vi har opretter og lavet en forbedret to-dolist, 
            \item Vi er nødsaget til at tage et vigtigt valg og desværre kommet frem til, at vi bliver nødt til at kassere booking-system-ideen.
            \item Vi har tilføjet ikoner
        \end{itemize}

    \section{11/04-2024}
        \begin{itemize}
            \item idag har vi korigeret vores tidsplan, og dertil forbedret vores overblik
            \item Vi har kommet i besiddelse af Flugtvejsplan, og vi har planer om at tilføje den til produktet
            \item Yderligere har vi brainstormet iddeer til udseende på produktet, booking af lokaler m.m
        \end{itemize}

    \section{18/04-2024}
        \begin{itemize}
            \item Vi har idag været til gruppe samtale med henrik vedrørende vores projekt, vi er godt på vej og har gode iddeer og tanker til hvordan vores projekt kan/komme til at se ud.
            \item Vi har uploadet dokument til at teams, der omhandler vores projekt
            \item vi har en masse Positive tanker omkring det her, vi tror det kan blive rigtigt godt hvis det bliver gjort på den rigtige måde og det gør det
        \end{itemize}

    \section{25/04-2024}
        \begin{itemize}
            \item Det er  blevet bestemt, hvilke komponenter der skal købes til dørsystemet, og disse er overrækket til Henrik
            \item Der er blevet kigget på koden, hvorefter dette er blevet tilføjet til rapporten.
        \end{itemize}


\end{document}