\section{Produktionsforberedelse}
    \subsection{Website-hosting}
        Der er to muligheder for hosting af websittet.
        Der er fjernhosting, hvor man lejer sig ind hos en central webserver, fx Vercel.
        Der er den anden mulighed, local hosting, hvor vi opstiller en decentral server på fx en skoles grund, hvor man så selv indkøber serverudstyr, veligeholder dette in-house eller igennem indkaldte teknikere\dots

        Det er gratis at anvende services som Vercel indtil et vist serverload opnås, hvorefter det koster penge. Jf. deres hjemmeside\cite{vercelprincing} kan hjemmesiden kun tigås en million gange per måned ved gratis abonnoment, ti millioner ved 20\$ per måned, men da vi forventer, at servicere et konservativt estimat på 50.000 gymnasieelever (baseret på Danmarks statistik \cite{ungudd}) om dagen, vil dette hurtigt blive overskredet, ergo er der tale om en unik dataaftale, hvorfor det nok bliver nok bliver markant dyre, men vil garanteret være billigere i sidste ende.

    \subsection{RFID-løsning /  låsemekanismesystem}
    \subsubsection{Fremtidig Plan}
    Da vi startede med projektet havde jeg meget høje forventninger til hvor meget jeg kunne nå at lave, selvom de ikke blev en realitet,
    har jeg stadigvæk tænkt mig at dele mine ideer. 
    \newline
    \newline
    Vores oprindelige ide var at bygge hele systemet, både med dørlukker, RFID scanner, og et komplet software system med database der ville havde givet elever og lærere
    mulighed for at booke lokaler og se hvem der var tilstede. Vores plan for at bygge døren var at købe en billig branddør,
    vi ville derefter havde opsæt en "skelet" dør (en dør som ikke sider fast i en væg), så vi ville have haft mulighed for at fremvise, hvordan produktet ville virke i praksis.
    vi havde tænkt os at bestille en elektronisk dørlukker, som vi ville havde koblet op til vores ESP32 i vores RFID kasse,
    vores plan var at trække 12v (Ledninger med 12 volts spænding) for at undgå højstrøms lovgivningen da 12v ledninger ikke indgår under denne lovgivning,
    dette ville havde signifikant sænket omkostninger for opsætning af systemet på skolen. Vi havde tænkt os at benytte et relæ (er et mekanisk kontakt),
    til at styre både dørlukkeren og den lås som vi ville havde sat i dørkarmen for at undgå kompliceret installation i dørene,
    også i forhold til tilfælde, hvor det kunne blive nødvendigt at udskifte døre. Dette ville også gøre designet mere simpelt og nemmere
    for os at konstruere. Desværre nåede vi aldrig så langt med vores planer, dette skyldes en del grunde men jeg har tænkt mig at nævne
    et par af de lidt større fejl og udfordringer der var skyld i at det ikke blev en realitet.
    \begin{enumerate}
        \item \textbf{For store ambitioner}\
            I starten af projektet havde vi en masse ideer som vi gerne ville føre til livs, dette resulterede i at størstedelen af vores tid blev
            brugt på at finde produkter og undersøge installations metoder ud fra vores meget store ambitioner, dette er jo nødvendigvis ikke en
            dårlig ting, men det var skyld i at vi i det første stykke tid ikke kom i gang med den den indledende konstruktion
            da vi var fokuseret på alle de mange ting vi ville. Da det så endeligt gik op for os at vi var ved at løbe tør for
            tid, havde vi allerede brugt en signifikant mængde af hele projekttiden.
        \item \textbf{For lidt prototyping}\
            Vi brugte rigtigt meget tid på at undersøge og prøve at udvikle et perfekt produkt før vi vidste om det overhovedet ville virke i
            praksis, hvis vi havde fokuseret mere på at lave nogen prototyper og eksperimentere i starten havde vi realiseret nogen af de
            design fejl der senere blev åbenlyse da vi lavede vores første prototype. Dette resulterede i at da vi endelig gik i gang med at
            konstruere og teste vores første prototype var vi nød til at gå tilbage til tegnebrættet og retænke vores design, hvilket
            resulterede i at der var mange ting vi ikke nåede i mål med da vi endeligt havde et fungerende design.
    \end{enumerate}
    
    \subsubsection{Produktion}
    bla bla

    \subsection{Teknologianalyse}
        Produktionen og veligholdesen af Lectio-rework applikation skal udliciteres til softwareudviklere fra Indien.
        Som udgangspunk skal hovedudviklingen af Lectio-reworket forgå i Danmark. I Danmark er infrastrukturen helt fin, og den er god nok i Indien til vores formål. Kulturen i Indien
        er meget inbydende til softwarevirksomheder som denne og arbejder gerne for et sådan projekt for den rette løn. Import / eksport til Kina ift. RFID-systemets 
        produktion er særligt nemt, da logistikinfrastrukturen er veletableret og -udbygget. Software kan let eksporteres fra Indien.
